屌奶星 全職沒女首歌做乜鳩搵胡定欣唱

雁詩屌打佢啦

硬C有牙fred已經吾系沒女
反而定欣冇人要

岩牙

煎pan

落選港姐

見冇人要定欣，我要左佢啦

咁人哋都話認過話同定欣一齊

蓋清未入

雁詩應該都比tvb雪啦

有牙fred照

牙fred都要暫時比人雪下了

係

吹奏tvb ok?

靠CPaul

牙mag bb😤💪

Hawks